各位愛國巴絲，希望俾多啲支持劉sir

愛國者劉sir留在香港，實在大材小用，希望送他及其家人一起回祖國工作，為人民謀福

俾佢哋早日共享祖國榮耀

送劉sir參軍上戰場打美軍。